大家唔好唔記得今日要討伐又一城

唔好比開槍狗遮曬熱門
仲有要保護又一城嘅cctv同棵樹呀

Tui

我要cctvb

Diu cctv啊

推呀

講咁耐，冇晒聲氣嘅

推，唔上唔落果d區去又一城附近等

吾夠人就吾好勉強, keep 住以家甘, 鼓起民憤, 大多數人反抗先有用.

棵樹唔夠閃，要光啲

吹大雞

依家去

推

置頂

裝修級別

今日有無開

不能忘記

有

Cctv

下次先啦

幫推上熱門

留俾city BU 啦

佢咁勇

8964 1111

推推推！！！人呢？？？
死左人呀！！

棵聖誕樹唔夠火，要更光更火

大學俾曱甴攻緊好心就唔好分散啦

CCTV!!!!!!!!!

公開CCTV

住九龍港島咪去囉
暴大始終係新界，留俾新界牛喇